到底男人提出分手後有無感覺？

如題，男人提出分手後有無感覺？
會唔會好理性，一啲分手既傷心都無？

正評 = 多數無感覺
負評 = 點都會傷心

利伸：分手第六日喇 反覆咁好起來

睇分手理由既姐

如果唔係因爲第三者情況下呢

咁女人呢？
講分手既時候 數哂對方不是
但係對方對你既好 真係會唔記得哂？
點都唔會後悔？

愛既反面通常都係恨
我都想知對方會唔會有日諗通 後悔

我都想知 有無真實個案答到我？

1個禮拜會開始後悔

未死心要唔要盡最後一口氣搏一搏呢

，
點解呢？明明講左好絕既野都會後悔？

我都想知點解
係咪女人多數即時傷心 但男人係後知後覺

其實有無女會然係單方面提出過分手
可唔可以比下意見

通常提出分手都係單方面

睇下佢本身有幾鐘意你

向前看吧啦

一個禮拜係咪咩都傷心完
我指飛人嗰個

因為男人會感覺到冇左d野
覺得有佢會幾好etc
嗰陣就係咁

後知後覺
我都希望佢會咁諗

咁如果係女人呢?

唔會亂講分手兩個字，一講就冇諗過收番

絲打 i know that feel
宜家同你一樣情況
唔知自己咩身分
可能佢單方面以為分手成功
大家已經無搵大家一個禮拜

成日諗緊分人手嗰個係咪唔會痛

點會冇, 除非早有預謀

點解分手會痛但都堅持要分手

男人都深思熟慮